7仔最難食係咩

我先
泡菜壽司
就咁食又凍又硬 叮完熱左又怪

飯團
啲飯又硬又散 狗也不屌

真心難食

肉醬意粉

最正

勁少 食唔飽

有冇大佬

好正喎

邊忽 你點食 就咁定叮

如果香港7仔有日本咁多好野食就好了

飯團啲飯好撚似生米

賓周

等清貨先買
減到$6.9其實幾抵

係 根本就係

你個條?

會咁平既咩 見佢原價16蚊到

三文治

咩味 有d味ok既

屌你個名

有時夜晚去睇會清貨減價
用原價買真係不了，食個開心浩園餐都無咁嬲

同學?
開心浩園餐正

乾撚到

咩味最難食?

山區同學
完sem前果排都無見過呀叔了

去med can唔見佢好唔慣
between 還我med can車仔檔

成日食火腿蛋沙律三文治早餐

有隻燒雞飯團都唔錯呀

韓式薯粉
未食過咁難食既叮飯

Ok啲野食普遍都高質過7仔

咩味都難食
利申：食親7仔三文治都肚屙

七仔三文治唔錯
ok 個啲先垃圾

煙

香港7仔d野比狗食 之前返個陣買包啫哩食當一餐算

七仔員工表示 有泡菜兩隻字都難食
個人覺得飯團新個隻其實都ok
三文治我會揀日式照燒白/麥個隻 不過新返個兩隻薯仔沙律同蕃茄忌廉都ok

所有野

飯團要叮架戇鳩

唔敢試新野 咁多年都係買雞脾燒賣蝦餃

有叮啊 咪話好怪

睇落偽韓既都伏

eg？

咩啫哩 絲？巴打邊夠飽

聽落好似唔錯 平定貴個隻

但好麻煩

黑色個條壽司幾好食

墨汁？好撚難食

好似生米

日本7仔

冇錯

諗起都餓

果舊泡菜壽司有時lunch唔夠時間先食 難食到 不過真係冇計 方便呀嘛

7仔算係咁啦

杯面都好過佢

你個名 咁都有得抄

似生米喎

日本7仔有咩好野食？

留名等睇八大紋身妹

OK啲魚蛋定7仔魚蛋好食啲

之前已經有個DI紋身仔 已經整多過HKU 我都知我廢要讀VTC

三文治都夠屌打香港個d啦

冇食開 唔知

不如你改名做牛津紋身妹

撈麵 又淋又無味

一間間啦 有d ok有d真係好難食

硬係覺得seven 同ok 放雪櫃嘅野食一定係伏
咩飯團三文治沙律 全部狗也不屌

收銀阿婆

一定要食既 你會簡咩

報驚

識食一定食肉醬意
食完番唔到轉頭

夠咩一盒？

是咪連登仔太有米 唔會食7仔

韓國卷 生米 痴實係牙到

原來好多人都覺 佢地不如改良下

韓國手卷真係好難食，D飯硬到
飯團$9，中銀買$30減$10，但中過伏唔敢試呀

7仔撈麵最撚難食
又淋又冇味又貴
狗也不屌
便利店嘅撈麵嚟講ok 屌打

日式燒雞好食

熱賣點啲嘢咁貴都成日有人買

細$9個隻我未食過 但上面d巴打都話好難食
$20拎去食m記好過

其實是咪同d啊姐功力有關

食過還可以

就腳掛

7仔啲雞脾
三文治好難食

但叮個陣好煩

三文治 狗也不屌
第一次食 真係喊出黎
真係未食過咁撚難食既三文治 乾到呢

係泰國7仔瘋狂食飛碟

通常買返屋企食
佢隻燒春雞幾好食架 不過好撚咸
between你個名

樓上話OK好d 有冇試過？

唔知點解仲會見到人地買囉, 我食左一次唔信邪, 見到人地買
以為咁岩我果舊先係咁, 下次再買都係咁

冇食過 有咩味簡

冇食過燒春雞 下次試
between 又相認? 是咪我整既食物好食d

我有同學好撚鍾意食

7仔個熱狗ok呀

有膠盒個隻？好似好貴

MK女店員隻閪

熱賣點啲燒賣好難食，有次食撈麵屎忽痕叫埋燒賣嚟食，難食到屌出聲

14.9 好似

G

唔是四海？太耐冇食 唔記得咩味

食開ikea 但14.9都ok既

佢仲有隻吞拿魚wrap 我覺得好撚好食
不過淨係特價14個幾個時先抵屌

個菠蘿pizza幾正
但係依加好似冇左

你啊 食咩啊

試過 ok既 但到特價個陣唔會好淋咩

覺得個麻油三文魚飯團幾好食

生定熟架

熟既三文魚 叮叮熱食 麻油味幾香

肉醬意係咪要加水叮
我買過叮完啲麵超硬 不過係幾正

其實7仔啲叮叮雞脾同雞鎚好撚好食
但凍櫃含有飯嘅嘢都好撚唔掂

13.9

個人覺得得麻油味冇乜三文魚味

叮飯係咁架啦
btw 仲有隻新返嘅煙三文魚沙律 搭蜜糖芥末汁 正到仆街 不過就費d 3x 蚊
可惜唔係間間有,淨係見過一次

佢個壽司跟佢包裝叮3字中間會唔熱
叮4字會熟透啲

三文魚太少

試過一次就算了

三文治 真係好難食好臭

一直都好好奇點解香港7仔唔引入日本果d便當呀 飯團呀 關東煮之類
有冇做緊牛奶公司行內人知道？

那有位
利申 食物鏈最低層

燒賣

啲呀姨

10個左右 自己google

三文治
諗起之前食過有隻係烚蛋做餡，真係人生食過最難食嘅三文治

ok好食好多 間唔中都會買
7仔就..

生活左咁耐 真係第一次食到咁難食既三文治

芝士蛋麥包 ?

自己煮最好食
出街買既話阿波羅幾好 不過都係一間間

其實點解日本台灣七仔都咁正但香港既就

7仔阿姐

要將三文治配搭得咁難食都真係唔容易，七仔落咗好多心機

我覺得泰國最正
啲飛碟真係極品
加埋梳打水
同埋最緊要係平同方便

燒雞三文治乾撚到仆街
叮果隻水煮魚飯至正

我買個泡菜壽司卷拎翻去蒸黎食幾好味

蘿蔔牛腩叮飯其實唔錯

真係好多同學

你係咪痴撚線㗎 做過仲敢食佢哋三文治
想佢改ok嗰隻氣密包裝好耐，死人牛奶死都唔改

之前買過條韓式飯卷
屌佢老母食落啲飯似生米咁
都唔知雪左幾耐
勉強食左3分1扔左
搞到我以後唔敢再係7仔ok買呢啲飯團類既野
好怕中伏

斜切嗰隻咩沙律肉卷幾好食，過咗期都fresh 過新鮮嘅壽司卷

叮雞髀同肉醬意都好好食
調味一流
不過雞髀會食得出化學劑味，同埋雪雞髀，肉醬意就不得了

食過最難食嘅7-11 食物係新加坡嘅漢堡包，舊肉溝水離譜過up dup 茶記
好似漿糊咁

我以為係我買左啲陳年飯卷
但睇大家回覆似乎係佢本來就咁
屌，到底啲人出既時候有無試過架
咁撚樣都拎出黎賣
浪費食物

撈麵
以前好味 依家越黎越難食

食我唔死嘅